都2021年了，微软5T大硬盘应该已经人手一个了吧。（如果你真的还没有嫖到这个资源，可以自行搜索微软E5开发者订阅）

但是很多朋友也会发现，这微软OneDrive容量是大，上传也挺快的，但下载是真的慢到离谱。我上传可以达到几个M，下载却常年100K/s，简直和某度有的一拼。

其原因，应该是OneDrive嫖的人太多了，而其数据都在美国，每一个下载都要过微软在东亚的那几个节点，下载量一大就直接挤爆了。所以只要避开这几个节点，速度就很快，比如我用代理走美国节点入，隧道过来，就可以直接飙到10M/s以上。

不过代理嘛，终究不是一个大众化的选择。这里就推荐一个成本更低的，用cloudflare的CDN服务，数据就会经过CF的服务器中转，达到避开节点的目的。经测试，速度基本上在M量级，高的时候可以到30M/s。

注意：这里使用了Onemanager作中转的控件，附带会把你的资料公开在互联网上，虽然可以对目录进行访问控制，终究不是很安全，不要存重要资料。

简易文字说明：访问Onemanager项目，部署到Glitch，按提示完成。回到项目，复制CFworks代码。注册登录CF，新建worker将代码贴入，修改3、5行链接为Glitch中你项目的访问网址，最后访问worker的地址即可。


